最後一年學界咁就取消咗

有無人明白，最後一年學界咁就無咗，

辛苦咗咁多年為咗今年盡地一煲爭個冠軍返嚟。

我唔敢相信呢個事實，仲打電話上去問，

有冇機會延期復辦？下年有冇得補償番個資格？

會唔會暑期搞個特別比賽？諸如此類咁

問得嘅都問晒

佢淨係覆咗一句上面決定咗嘅嘢係冇得改變

我個心好似碎咗一樣

唔好煩啦

奧運都未必搞到 何況學界

世界大亂底下，就算美國今次都唔可以完美控制

仲講你學界

睇黎樓主好適合做利狗

都唔會係你贏
每年都係買人名校對賽

學乜界
奧運都唔知有冇 仲講學界

讀多年咪得

奧運四年一屆都未出聲
學界年年都有啦
今次就睇你既熱誠啦

無，今年好多野都唔會有
不過無辦法
我個大學畢業禮都無左

咪就係
咁就放棄
等我仲以為有幾熱血

留級咪得

少少事就收皮啦屌你老母

有人連條命，自由都無咗

連大家熟悉既香港都冇埋喇
冇左學界就嘈

自己攪囉

走啦 屌你老母

俾你贏到D1學界冠軍又點？
你十年後睇番,no big deal
利申: D1 ABC grade都贏過冠軍，精英賽冠軍
依家都係打份牛工

IQ200

英超隨時取消都未屌鬼

Nba停賽都未撚嘈啦 屌你老母中學生玩皮球係到扭計 當自己球星咩屌你老母

多謝中國

賤嘴到拎金口獎

真心樓主好撚 on9
大疫當前
係到顧掂自己身邊人既健康先啦
仲諗玩細蚊仔比賽
可能依家如常舉行但全部選手觀眾會中招
樓豬都會舉腳贊成

完全可以理解
但要求開賽就on9

咪膠啦，有幾緊要呀

利狗起碼真係80幾分帶頭

但樓主話 【盡地一煲】拎冠軍 仲自大過利狗

搞呢類比賽同倒錢落海差唔多

就算有武肺又點
搏盡無悔

你還有黨

好地地一個中學生開post抒發下最後一年學界取消咗姐
咁都要比班連登仔鬧到狗血淋頭
佢又唔係屌柒人做乜唔如期作賽

同exchange /留學比。算咩？

真係岩 巴打咩牛工

秒殺

就黎幼稚園bb都要投訴無得返學校同miss搓波仔

求其啦

人地抒發下啫 洗唔洗屌到咁

全世界大撚把野都取消晒啦，視野睇闊啲啦

溫書啦傻鳩

唔使考dse咩

咁又唔係咁講 體育競技既心態就係要有呢種自信

on9

讀多年咪得囉

學界

屌你咁撚想打咪留班lor

樓主好青春

樓主身痕姐
專登開個on9 po出黎比大家屌下
唔好怪佢

要成隊一齊讀多年

小朋友
唔好睇到自己咁大
你要死係無問題 但唔好拉埋人地來死
身體唔健康 俾你攞世界冠軍都無撚用

仲好吾洗睇你班友係到自high

大學grad ceremony 重要性更低
大把人唔去

連自由同健康都冇邊度有學界比你打

人無事，你做埋世界冠軍啦，仲學界冠軍

你去死啦屌你老母中二病到

哎呀 拔萃今年ameet堆人白買 買落出都冇機會出 D1總冠軍仲係我大Lsc

人生就係咁，慢慢學習面對吧

再講，係疫症大流行嘅情況下，身邊親人最後齊齊整整已經係大幸 ⋯⋯

算鳩數啦大學畢業禮講真學界wfc嘅話 大學畢業禮wfc都不如 仲要係因為手足而取消嘅

哦 原來係你打黎問長問短 煩到閪咁

學界拎嚟俾啲運動撚打飛機同食女

唔好賴熱血啦
中左中國廢炎 下半世唔洗再打波你仲happy

梳 依d蚊型事件真係無人想知
抒發依d返ig先自己班fd圍下爐咪算

關我撚事咩

收嗲啦屌你老母 比心機讀書啦

玩皮球

學界
咁奧運呢?

將個畫而拉闊啲
咁少事都拎黎講

連登mean精系列

中學雞 返屋企溫書啦 仲學界 奧運都就收皮啦 笑死人咩

樓主對於學界被取消 就好似個怨婦喺度喊苦喊忽 死chur爛chur 你叫奧運嘅各國選手情何以堪？

建議樓豬睇少d日本熱血青春運動漫

嘩 好熱血 好青春呀
拎冠軍囡囡濕晒啦

誰會在意？

呢d咁嘅學界比賽算數喇，過十年後根本回憶都算唔上
利：學界D1 D2 足 籃 田徑 游水，屋企獎牌多到要攞個鞋盒裝

仲有心情打

上大學打校隊囉屌

好撚感性呀，電影男主角咁

奧委會話要賺錢
照搞

樓主中二病發作

屌 認真讀書啦 玩PE 入大學得少數人
唔係勁到港隊就收皮啦

拉

四年後玩奧運囉 學界都好玩

笑到仆街

同埋點解係要今年先冠軍
你識諗其實上年都拎得...
學界無咗, 但試都係要考, 溫書入大學再跑過啦...

重讀呃多年

樓主 上連登 勿認真

小朋友玩泥沙 勁嗰啲玩緊青奧 奧運
學界就摺埋啦你

好撚巴閉？依家咁嘅時勢仲學界 贏咗有抗體？

就算繼續你都輸啦
閱讀「球賽」能力咁撚西屎

義士前途都無晒，你學界果啲算得乜嘢

學界算得啲咩？又唔係咩大比賽 講到好似奧運/世青

係勁嘅實有地方表現自己

估唔到呢個post係俾人屌

呢個慘d

悲劇男主角

大後備既話 拎幾多都冇用
之後有冇入訓練先

仲以為學界以後永久取消

冇得喺班囡囡面前扮型扮球星了

學界個比賽搬去ps4平台搞囉

係啊 cancel 左啊
快撚d 響instagram 打篇叫春文啦

可能本身就係

就黎冚球產喇 屌你老母

你肯 學界肯
對家都唔肯啦
你估個個好似你咁咩

理解嘅 不過呢個時勢冇辦法啦

讀屎片

其實成篇文得一個重點

可能我表達得唔好

不過我最大心願都係

香港的確搵唔到食

以為有咩咁大不了

玩埋啲小學雞遊戲
過主啦

足球？

香港運動客觀上嚟睇大部分係世界上都係垃圾
取唔取消係完全冇影響 取消左都冇人知

不要把自己看得咁大

我明白身體健康已經好足夠

你估日本咩
香港啲垃圾波踢完都冇人知踢左
何況學界班小朋友

你入到港隊咪又乞米，成班ff 自己踢英超咁
班運動撚真係人唔笑
讀好啲書啦

無辦法，要永遠記住係中國搞成咁

難聽d講句
獎盃重要d定全家生命安全重要d？

我地玩sc多

Block
等佢自己單機

樓主都係叫下春jer, 大家咁harsh

所以我以前攞完冠軍然後就收心養性讀書畢業
就係等今日道指跌夠兩萬點

趁機提下大家

唔可以俾 陳同佳 無聲無息

樓主真係on9鬼叫有個武肺咩，咁嘅情況仲想多人聚集，你死好啦咪散到一地都係

呢啲無謂嘢都好提

一單還一單
你係黃絲只係代表你係個識思考嘅人
但你仍然係一個on9

個個柒左就po張文宣出黎
屌你啦當贖罪卷佢用

樓主係咪弱鳩智？

咁又唔關贏唔贏事嘅
用下個柒腦啦

Lm

絕對無諗過贖罪

只係愈多人睇到呢個post 更加要提大家勿忘初衷

千祈唔好陰謀論

比賽無咗係無咗

每個人都有唔同經歷 好似英超咁奧運咁

我都係經歷一種感受而己

但我仍然會努力讀書考好個試入大學

將來做一個有功能嘅人

呢場運動未完 大家都要努力

who care

明嘅樓主

練左咁耐，犧牲時間汗水，仲要最後一年，點知冇得打

利申grad左幾年

呢個先係連登真面目

連登本身就係咁

明白你 當年班際比賽有d原因出唔到場都唔開心
雖然依個情況真係一定唔可以搞
唔駛理其他人 知你呻下je
人生係咁多遺憾

咁都唔肯就咪扮晒不捨

啱

收嗲啦

連登仔露出真面目喇

又唔洗屌樓主嘅
中六生仲要係呢個時期
Btw 樓主 人生就係充滿遺憾 所以去到終點先會完滿

餓唔死人既 真係入到甲一 得閒教下波 點都好過打牛工

英超利物浦
NBA湖人
仲有唔同職業運動員4年一次奧運都未出聲
你打個啲學界，聚埋成班人hehehaha之後又走出嚟播毒
會唔會自私咗？又唔係成個中學未打過

解呢個post啲人串左咁多?
乜之前唔係話每個人承受能力都唔同，唔可以一概而論嫁咩?
啲人係咪連野都唔扮喇

香港好多後生仔女都犧牲左 無可疑
屌你祖宗十八代 同我講學界？ 返去你老母嗰陰度啦 不孝子

你贏！開post個位即刻收皮

Wfc

00後奧運都冇呀

萬幾蚊濕尻工

真係當自己球星架啲人
個個著哂精英賽波衫以為好型
出去世界見識下睇下相差幾遠啦

樓主全家落地獄啦

做細蚊仔真係好😌

仲學界
唔好睇得咁重要，大左只係用黎打飛機

起底原來知你on9

學體會本身都係垃圾，其實歷史只會不斷重演
當年沙士、豬流感都腰斬，冇補賽。

學你老母界

啲細蚊仔真係唔屌唔得

C朗都要停賽 何況你？

年年都話要爭冠軍

大把人中武肺家散人亡人地嗰啲先咁心碎，小朋友去第二度叫春取暖

中學生跑步比賽

唔係想笑你
但係人生仲有好多遺憾
唔好宜家就覺得失望
因為之後過多幾年望番根本就係一件好小嘅事

學界打飛機獎

為學界，上到大專都有得玩；
為友誼，唔打學界都見證到；
為咗贏，自己搞比獎自己拎；
你都係唔甘心自己付出咗嘅無獎牌肯定
證明你太重成敗得失，需要多啲失敗打潛你。
鈎勝於魚嘅道理仲未學曉咩

咁撚搞笑嘅依個post 樓主又冇話要而家即刻搞翻個比賽，俾你地講到佢咁自私。

樓主我同情你

學界咋話
以為你去東京奧運添

連登仔嘅本性呀
唔通新會然真係以為連登仔有愛 連登仔好好人
笑左

wfc

學吓曹星如啦，自己搞圍內比賽咪係學界冠軍囉

樓主係幼稚d
但佢的確只係一個中學生係度呻下姐
d人講到又要佢贖罪又盛

A garde學界唔係11/2月就搞掂哂咩

無咗個學界都要講

樓主我都同情你，向好嗰面諗，起碼你哋一齊肯去問都係一個幾熱血嘅經歷嚟，好青春
唔洗灰，後生細仔，四肢健全，隊友還在，大把機會聚聚

連登仔不嬲口賤

學界拎來打飛機都射唔出啦

唔緊要啦，都唔會爭到個冠軍

香港好在有你

呢個post留言過度負面

準備左咁多 咩都無做就完
係會有少少

不過
要怪就怪中國

D*S浪費咗一年嘅錢去養人同訓練

香港人有咁撚多野煩緊你都唔洗煩
可以得閒到去理個學界
好撚幸福

如果李慧詩當初聽到依句

大把人因中國肺炎, 比伙影響更大,

學界?????????????? 只係世人眼中, 塵咁細

無計玩學界啲人太串 又多囡溝 又以為自己打緊NBA咁 唔得罪連登仔都幾難

中學雞

No offense but who cares about 學界

我U個畢業禮都無埋la，學界就係度嘈嘈嘈

你咪當今年個個冠軍 冇人輸囉

兩個都係學生生涯嘅一種回憶黎，咪講到好似好大分別咁啦

我諗學界越勁 份工越廢

職業停都未岀聲 學屆
真係屌你老母戇鳩鳩

日本都搞唔到春季甲子園，三年級生冇機會喇
來緊夏季都唔知開唔開到

如果如期舉行樓豬攞冠軍，但啲同學中武漢肺炎搞到入院，全家隔離，老人家都死埋，樓豬會點諗？會唔會心碎

收皮啦

學乜撚界 講到自己贏到咁溫書啦傻閪

關我撚事

連高普都話喺健康面前，乜都變得唔重要

入黎 屌你老母
On9

收皮啦學界 講到自己贏硬咁 你唔要命其他人要命啊

屌你老母死mk

人地樓主話想博冠軍 你咁惡做咩阿 師兄

溫你既DSE 啦
學界
你勁既咪打大學學界

咁撚想學界 讀多幾年囉

留級囉

最撚憎學界
啲女聽到呢個名就出晒水
比啲運動撚食晒啲女

屌你運動嘅熱誠都唔係靠個一次半次學界build up架下嘛

前五年？

學你老母呀
人類都就玩完

我股市輸到仆街 屌你老母

收皮啦中學雞

柒左就潛啦

大專學界今年都無

Facebook 分享啦屌你老母

我又無話叫佢依家搞返

青春就是單純 青春就是美好

可以準備返工 投身社會

學界都好意思拿出黎講

on9
打埋d 垃圾野

如果樓主聽你講完以後自己係下個李慧詩就真係玩完啦

到時應該嬲死你

仲問乜春啊 小學雞

WTF

你係勁學校必留你班
下年再玩

乜撚野呀屌你老母

點解個個屌樓主
辛苦準備咁耐取消咗真係慘喎
定係唔夠慘唔可以出聲
鬥慘大會？

得你自己本人會care呢啲比賽
就算你贏左都無乜其他人會記得 睇開啲啦

四肢發達頭腦簡單

同班死都要探親/旅行 全世界都唔可以阻到佢地 夠哂自私既人有咩分別

冇得揮灑青春又真係好慘既

連登就係充斥住呢D ON9中學雞

出到黎做野
你玩幾多運動都冇用
接受現實吧

邊同呢
出面班仆街係明知有支那肺炎都去旅行累人累物
樓主宜家係點都冇得比賽只可以傷心咋喎
準備咗咁耐宜家取消
話唔傷就假嘅

最後一年？邊個嘅最後一年，香港嘅最後一年學界？

冇人理你學界
又唔係阻到你搵食

學界咋嘛
人地奧運啲運動員都未叫春啦

如果只係傷心可以,但仲要打電話追問,如果真係搞得成延期之類,係咁真係等到武漢肺炎無哂先搞,否則你人多一聚 風險都係有

運動入面學唔到野？

留班未解決

傻閪中學雞 球星呀你？ on99

我相信現實世界中既我係會接納、安慰樓主既情緒
咁樣會顯得自己有同理心，行為乎合道德規範
但係呢到係連登點解仲要扮有同理心？

自我中心中學雞

最後一年學界，我以為香港世界末日添

呢個世界得你一個人咩，你做到嘅嘢大把人做到啦。你無機會，人哋將來有機會咪得囉

你啲後輩仲有機會架嘛

佢地真係當自己係

冇學界點食女呀

叫樓豬上返ig圍爐打飛機啦 上連登

勁人多 贏率咪高
用下個閪腦啦

咁你就要諗下邊個國家搞呢單野出黎
因為係佢搞到你無左場學界

咪臭閪。佢個標題加個#我#字都無咁撚屎滾

入翻大學有大專學界俾你打個夠

咩叫扮有同理心 乜同理心唔可以自發嫁咩???

如果你只係扮 做雙面人仲辛苦

垃圾學界講乜撚野

學界未又係用嚟打飛機，贏咗都係多啲機會比你食女姐

明白樓主嘅失落
但人越大要學識好多嘢唔係可以盡如人意

屌你個老母
P牌仔特登開個account摟屌？

入得港隊人工點都多過牛工嘅
就算無人睇嘅足球
港隊成員平均都有30k up

呢啲濕鳩比賽原來有人care

你要學識人生本身就好多遺憾

香港之光李慧詩好大可能連最後一次奧運機會都無撚埋

要有同理心去baby condom 啦

屌你都廢鳩事

學界>>>>>奧運

「辛苦咗咁多年為咗今年盡地一煲爭個冠軍返嚟」

講咁撚多野 咪即係咁多年都未撚贏過
就算照搞你今年咪又係贏唔撚到 戇鳩

日本今年中學無得去甲子國

全世界一樣咁慘

Who cares

痴孖根 我用咩想法上連登都要比你管?

你要有同理心咪有 冇咪冇 唔洗扮

惡過共產黨

樓主已深潛

除咗學打逆境波之外
我諗唔到有咩係我學到

我已經grad咗好耐，唔敢講佢地宜家仲有無買人，只可以話學界top嗰幾間都有咁做。

唔好唔開針，樓豬改去參加奧運啦，今年冇人去你去到就贏

因為睇乜都唔順眼先係連登真面目

我只係打去問有無機會延期
完全冇諗過呢個時間要出賽
身體健康最要緊

我都無諗過去旅行/ 行山打卡

全職體育界 不過香港政府對體育界就....明啦

咪撚玩啦伍寶

我唔係睇唔順眼 只不過 你要知道 你重視嘅野喺別人眼中可以係nothing, 就好似婚禮都係，都係男女主角 最多加埋雙方家長，女嘅以為嗰日全世界圍住佢轉 旁人都係食完飯就走

香港做運動員慘過食屎

你個垃圾就返你老母hi啦

點解個個都要屌留主其實佢都係依個仆街政府下嘅受害者，唔撚係政府唔封關同上年停課使撚搞到今年嘅學界要取消？連登淨係識blame the victim，乜撚嘢奧運選手都未喊學界打皮球喺度嘈，唔明點解國際選手可以喊而打學界嘅人就唔可以喊？？大家都係一樣慘姐，啲人咁惡jm9?個個唔關係到自己嘅就話留級囉喺度敷衍，中六點留。個個都喺度Blame the victim利申：學界Lastyear今年打波先真正開竅

乜撚嘢露出真面目
呢到不嬲都係咁
連登文化嚟

學界團體賽一般由幾間名校壟斷
普通學校係陪狗

呢個咪就係連登真面目+連登文化
係有D新會然信左以連登仔真係好有愛好好人

係人都知，學界咁小型都要買人，名校當英超咁玩
籃足年年都係果幾隊

你玩運動同光復香港有咩關係？仲要member先睇到，而家呢八個字好唔見得人咩？

6月前嘅連登返左嚟

睇人啦 有一兩個讀書又叻運動又叻嗰啲
真係玩哂 啲charisma真係贏哂

平時屌五毛就得幾個留言
今次屌個中學生就屌撚左十幾頁

WFC

搵個弱者出下火出下氣者
連登係咁嫁啦
不過最近成日見到D新會然終於見到識連登既真面目, 覺得好似俾人呃左咁, 真係too simple & naive
連登不嬲都係咁

係囉依家又唔係鬥慘大會，
對於中學嚟講緊係冇得玩學界慘過美股跌到仆街㗎啦，但財經台手足又會理閪你學界咩
大家睇嘅嘢唔同嘛。
樓主on9在上連登講啫，連登成年人為主，閪會有人明咩，去咩名校Secret講會好d

唔係因為成年人為主
而係因為平時虛偽
而家決定唔再扮野

係慘嘅
希望樓主一生都記住係支那令你留下遺憾

只想說：
樓主真係太年輕
到你他日出來做野就會發現：
人生太多野不如你所想
人算不如天算
人生就係充滿太多嘅後悔同遺憾

碌左幾頁都見唔到正常人

97 表示 ....

請追究源頭

掛住個P又好正常囉

算啦大家
樓主仲係中學雞9下9下都正常既
唔好屌咁盡大家

其實我20190601註冊

爭一日就掛一世p牌 人生仲無奈

問題係好多人既人生高峰就係中學之後無左

唔緊要 我地仲有DSE

參加到真係此生無憾
博盡無悔

有班中學生就係知自己考唔掂dse
只可以緊張學界

舊會員係指2016 17 register ac果D
果D就見識過某部份會員幾熱愛睇人仆街, 推到人自殺既心態

20190601當然係新會然啦
因為果排咁岩反送中
連登仔日日手足手足咁樣叫
咪呃到好多新會然以為連登真係有愛好好人囉

不過香港網絡forum已經沒落左好多年喇
俾social media取代左

所以而家多後生聚集咪得返連登

其他babykingdom, 香討, 高登得返上左年紀

再舊一代果D咩uwants 5P(3boys2girls係00年代後生仔網絡聚集點) 貓貓, 一早摺埋晒

樓主都係呷下姐
雖然話係同職業嘅運動比賽冇得比
但對普通人講都可能負出咗好多努力

不過咁嘅時勢 冇辦法啦
唯有睇開啲啦

仲學界
Wfc
全球攪炒

呢件事話你知人係幾咁虛偽

咁唔仲意咪唔好上來囉，又要屌又要上

march madness 都冇la

唔好傷心，理解的

女子籃球隊果幾隊已經係年年買人,,,

抵死 關我撚事 拉

有無買男人入隊

收皮啦樓豬，你咁撚想搞未自己搞囉，全部一起感染，睇你搞完今年仲搞唔搞到下年

其實星呢啲先係正常回應

嘩屌你啲文氣真係小學未畢業咁樣

小學未畢業有咁嘅水平咩 佢地唔係淨係識大陸話㗎咩

樓主
連登只係一個毒撚聚集嘅地方
佢哋係唔會明白運動員嘅諗法
唔好灰心呀

咁又點呢

可以試下留班

唔係加句 光復香港時代革命 就有道理左架小朋友你DSE作文結論係咪都會加返呢八隻字

學界好易
利申: 幾項精英賽冠軍

我都有啲重要嘢要取消
理解還理解
但係真係好失望

樓主學界重要d 啦

學界喎！

死全家啦屌你老母垃圾中學雞

咁厲害

我又唔係黑警又要死全家

分化撚

你考dse中文會唔會危左d

我乜撚嘢人講新會然吖弱智P牌仔
成個post都見到你喺度幫樓主護航

點解唔繼續運動員生涯？

而家講緊你成個家族可能因為你執著榮耀既野無左
隨時連累埋其他朋友同同學 老師/教練！！

同埋你肯定你一個人參賽可以拎到冠軍？

你大學/大專都有比賽啦 一定要學界拎到榮耀？

我屌你老母 拎個腦出黎啦

扑街你想死無問題 咪累家坊

以前都玩過校隊，明你心情
只能講唔係樣樣都理所當然
取消其實都係因為負責任姐，好過由鳩你死啦

依家連登仔惡撚到開post呻下都比人屌

哪有錢？
你估香港好多位俾職業運動員咩

亂咁話人分化撚 你就真係分化撚啦

中學生就出少句聲 上多幾年連登先好學人講嘢啦 下下尻撻d term出嚟 十足十細蚊仔啱啱學識講粗口咁

此post已完

睇你覺得咩先係正常人喇

樓主講明想贏喎
用下個柒腦啦

on9 仔

九唔搭八 法治已死搞到你無學界打？
光復香港 時代革命 勿忘初衷仲要比member only
做乜鳩

咪就係，扮哂野冷係勁咁，講到入硬3甲
咁有料去打奧運啦，學界?中學雞圍威喂，wfc

仲要屌鳩人年紀細
細路仔中槍嗰陣你班含家產仲涼緊冷氣啊
用年紀笑鳩人好似廢老咁撚樣

學界無左關法治已死咩事同埋點解光復香港 時代革命 勿忘初衷要加密

學界?wfc
笑死，家陣啲00後自我感覺良好，入到奧運先出聲啦屌

樓主擺明想係女神面前型返次啦，定想做學界男神?
咁既時勢仲用賓周諗野，哩樣都算，仲要打去主辦單位煩9住人，死lur人地攪比賽
我係女都覺得你唔成熟又on9

問題係
而家隻virus根本全球大部份人都係victim.

佢邊敢，其中1個朋友有上連登就知係佢開post啦，成個post都係屌佢，仲唔比班fd笑到搵窿捐咩

雖則都係中學生，但拎香港學界同日本甲子園比?人地真係盛事黎

最衰林奠唔封關

其實絕大部分中學都冇人care學界，明知自己學校冇份/陪跑點會咁上心，care都係個堆名校同運動勁既中學。
你訪問是但1個學生上年冠軍係邊間中學冇人會記得，反而你問佢是但1年歐聯邊隊冠軍都可能答到你

幫樓主補下血， 當年打過學界，仲記得果陣既心情
取消都冇計但係健康要緊

永遠活係自己圈子。 出面打仗呀傻仔

求奇大學grad 做過政府HO都三皮起薪啦

我俾你五皮點話，你踢得幾多年？

奧運得個睇，學界有得玩，學界win

算啦
係人都知連登仔全部都淨係識匿係屋企做冷氣軍師
得個講字
放學即刻返屋企坐 運動都唔做嘅人
全世界唯連登仔最高種族
未擁有過自然唔知道有幾咁可惜

仲停留係十幾年前
拍下廣告代言都有幾十萬
去到係人都識嘅可以過百萬
不過拍廣告又會俾連燈仔屌

你咁講奥運金牌都無用啦
ibanker一年搵得仲多

要怪怪武漢肺炎啦

發洩下都唔畀
啲女發洩感情文 講性行為就全部係到圍爐性幻想
又唔見你地叫啲絲自己去post ig

樓主件波衫背面係咪印左自己ig?

如果比賽照攪，但全部選手都要帶口罩兼唔開放觀眾，只公開結果，我都幾肯定你唔會開哩個post

香港人嘅入息中位數係萬七咋

笑撚到我仆街

屌你老母阿叔當年nike league 冠軍，
xx 王 xx 王都攞過，
班隊友咪一樣消失晒全部打緊份牛工
邊個仲有玩玩具呀
除左一兩個打緊甲一（咪又係靠教波先搵到食，咁既收入，狗也不屌）
仲講學届，大多幾年根本無人care

擔心下過多幾年飯都無得食仲好

上連登博屌

冇咪冇, 正常翻再玩過啦
講到自己冇學界想死既樣

好撚熱血呀DLLM!

我明你感受,會覺得個人空左咁

廣告代言？
你估個個曹星如？佢都就收山啦
如果靚仔直接做明星啦，洗做運動員？做KOL 唔好？
論難度，考個大學學位都易過你入到職業界仲要有廣告商搵你掛

現職有廣告代言嘅運動員我諗你十個都數唔夠
同埋都係果句，你玩到幾多年？三十歲退休，三十五都無代言啦，之後就靠食屎過世

我為樓主好咋，唔想俾你呢啲人害左佢
放棄學業咁就一世

d00後以為以為送兩對波鞋比你著就係代言，笑撚死

留個班下年再玩

感情台夠大把揚言要自殺POST 啦
次次都係博人關心推到個POST60頁之後條友根本乜事都冇

學你老母界咩 摺埋收嗲啦

係咪On9 籃波撚啊 仲學界，俾啲世界觀啦柒頭

搏盡無悔！

死開啦7頭
有無問過97年出世果班？幾乎每次畢業禮都取消呀

從來學界比賽都係On9
自己打大專都係咁話

仲諗住打學界既佢真係理撚得你讀書咩
九成讀唔成書玩下玩具就當可以搵到食

人地奧運都未心碎
垃圾學界

其實都係回憶來啫

屌你老母弱撚智
無取消你咪又係輸
走啦屌你老母

所以而家連登仔咪好興笑鬼佬唔戴口罩支那肺炎傳到全球都係，啲人唔屌支那反而去笑鬼佬鬼佬明明都係victim，唔係支那傳出嚟佢地使鬼要戴口罩咩

無法唔比架, 但開咩post都預左比人屌架啦
唔通屌下都唔比?

中學雞死埋一邊溫書啦

以前中學覺得玩學界嗰啲好威水
去到大學就發現呢啲比賽甚麼也不是 interhall仲多人睇過大專盃

睇得出樓主慌晒
已經去到九唔搭八既地步

學界前線好多黃

我讀書嗰陣都冇上心過
我意思係每個階段，每個人上心嘅嘢都唔同，
咁佢都係呻下啫，d人講嘢又唔駛咁harsh嘅

做完全職運動員之後
三十幾歲有咩出路
做教練？我只想做一個平凡香港人

好撚mean

體膠

係幾可惜既，話晒都係全球最高級別、最高水平賽事
好多波台手足都話英超波慘撚過學界

NBA 英超 西甲 歐聯 歐國盃 都準備輪住停

歐國盃停埋，2021年6月先舉行

樓豬係咪呢半年睇連登以為會好warm

咪話左大把新會然俾連登呢半年呃左

班人好撚煩
當係d人講到咁撚小事
咁洗唔洗你一句我一句屌人屌足全日
由朝早開post屌到而家夜晚10點都仲未完

整個肺炎盃比條傻鳩la

去駿洋邨踢肺炎盃la 屌你老母

未撚訓醒 小朋友碎乜柒
受影響既職業運動員就真係心碎啦

你當年既隊友係咪都差唔多境況？
btw成日係ig見到近代既D1球星好多attention好風光咁

連登唔係俾細蚊仔上嚟扭偈架
個point係，真係冇人想知亦都冇人care你個學界
你明唔明呀？
小朋友，你係零呀
係呀，冇呀，聽清楚未？

連登仔真係好恐怖 樓主都係想取下暖 又無話一定要如期搞 咁都比人屌到開花

中學雞收嗲啦
冇人想討論你嗰啲垃圾學界呀

有無試過 zoom 搞學界？

利申 真係想幫樓主

學界呢啲有咪玩下 無咪算
人地奧運都取消埋 學界算啲咩

利申：好驚啲學界撚 有陣識啲U都就Grad仲攬住學界來打飛機 好肉酸

佢又無屌人一定要攪，只係覺得可惜都要俾人屌，真係慘

你咁想死, 咪自組囉

年命緊要d。總有機會既

人哋甲子園咪一樣要停，夠熱血未？

好撚煩
屌夠未
又要屌人只不過好小事
但又咁小事又要由琴日屌到今朝都未完
感情台成日大把揚言自殺POST推足70頁, attention seeker最尾一定死唔去, 又唔見屌下果批

抵啦 笑死我

呢個先係連登真面目
不過點解呢個post d人串左咁多
早排先排緊野話人人承受力都唔同, 唔准屌抑鬱症情緒問題既人... 乜乜柒柒
睇黎大家決定放棄扮好人

幾多碎？

戇鳩仔
趕住中武肺呀

你大學都入唔到
梗係冇所謂啦

who fucking care

學乜鬼界 成班傻仔當正自己明星咁
出到去鬼有人識你咩 過多幾年咪又係打份牛工

當自己打nba咩

懷疑話重要嗰啲先係入唔到u嗰啲

算啦
依家咩都取消同 delay 晒
呢個世界唔只得你一個失望緊
全世界都因為今次疫情而損失唔少野，包括經濟、外交關係、正常生活、人命 ...
學界有冇得搞唔通重要過身體健康咩